狀元、博士、天才，你揀做邊個？

揀一個

溝女天材

人生遊戲天才

天才

IQ博士

後兩個香港都會乞食

你驚死天才唔識搞生意咩

樓上成班中伏

天生蠢材

揀天才=狀元+博士

人生贏家, 日日屌女淫P個種

梗係天才啦，有呢個肯勤力慌死冇前面兩個咩

搏命食屎、天生蠢材

我會揀天才，狀元同博士已經出左名。所謂人怕出名豬怕肥，做天才可以係搵到自己既樂趣之餘仲可以搵到後2者大部分既野(除左地位)先係人生最高境界

投資天才

天才 整呢舊野出黎

撞車玩完

特斯拉到死個刻係窮到燶，所以天才唔代表係識搵錢

未必架，wittgenstein係公認既哲學天才，但係考大學成績收皮，好彩佢係響外國，最終都做到一代宗師。如果佢響香港，一考唔到大學只可以做毅進仔。